電腦白痴，8K LIST 求評

唔識砌機，係terminalhk 見到8k list，
加多左條8GB ram，Harddisk 轉3TB
求問有無伏

用途打機睇片多，大作想開到中階左右
同埋散熱想好啲

用9400F啦

仲有無野可以改
如果仲有幾百蚊budget, 升咩好

仲有幾百蚊budget不如ssd買500GB裝完game同window之後250GB好快用完

如果升級500gb 係咪ok?

板轉
ASUS 華碩 PRIME H370-A/CSM H370,DDR-4,LGA 1151,M.2 Slot, USB3.1 Gen2 .ATX M/B
HK$ 770

牛轉
FSP 全漢FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver 火牛電源
HK$ 499

Case會唔會考慮平返D
Fractal Design FOCUS G FD-CA-FOCUS-BU-W (藍色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼
HK$ 399

唔掂

500gb ssd, $299裝機啱啱好8000埋單

唔好意思想搭單問埋網店砌機應該搵terminalhk定yujihw好

條list 改成咁了

轉返b360m 喇
叫你用h370 做乜鳩

你個case matx 黎 裝唔到atx 版

h370 唔推 主要因為同b360 差距唔太大

同埋你諗清楚用咩箱 咩size 再配合返match 嘅底版

咁轉返用b360 了

有無推介用咩機箱好，size 無咩所謂，散熱好啲就得

define c
下個用又加價

你個機箱可能放唔入張顯示卡

重有你條ram cl19,倒不如買2400mhz cl16

m.2可以換做Sara,你個cpu比唔到好大既速度提升，所謂好大既提升係講緊幾秒，你個cpu用m.2可能即使load anthem都唔會快到用sata幾秒

但係價錢平就快一半